如果個醫生咁同你講

次次睇醫生都叫我拿高件衫，用聽筒探背脊同心口位，摸完一輪之後話冇事

咁絲打睇果陣有冇俾人咁探法？

有，跟著我會還手，挑豆佢條巨龍

Gay